[學術討論] 如果啲疑犯比人搜屋 咁公司會唔會比人搜？

因為之前成日睇新聞都係搜屋企
咁其實公司係安唔安全？